當大眾對於疫症嘅恐懼大於對共產黨，我哋就贏

共產黨可以執政主要靠群眾恐懼，當群眾有比共產黨對自己威脅更大嘅事物，恐懼政治就會失效。
勇武燒藍店，甚至大家認為係鬼做嘅叔一燒，都係唔錯嘅嘗試，奈何戰力真係不足，黯然退場。
疫症係下一個可能比共產黨更大嘅恐懼，群眾（不論藍絲或只講不做嘅黃絲）一旦意識抗共可以抗疫症，可以抵擋對染病死亡嘅恐懼，就會化為一鼓中共無法再以警暴壓制嘅力量。
所以如果想光復香港，派口罩消除部分人對疫症恐懼，令中共繼續佔據恐懼之首，未必係好事。最佳做法係防疫物資係本身抗共嘅人優先取得，因為依班人毋須靠恐懼中共本身作為自己抗爭嘅動力。

啱唔好再俾人週街派口罩幫政府做佢先應該做嘅嘢

所以共產黨對付疫症，一定係會嘗試化身成比病毒更恐怖嘅存在。
睇吓依排班恐怖分子做法就知

群眾一旦意識抗共可以抗疫症，可以抵擋對染病死亡嘅恐懼，就會化為一鼓中共無法再以警暴壓制嘅力量。

我哋要藍屍活喺對疫症嘅恐懼之中

共產黨對付疫症，一定係會嘗試化身成比病毒更恐怖嘅存在。
睇吓依排班恐怖分子做法就知